岩岩個妹打比我 叫我睇RUNNINGMAN

=我個妹
佢: 一定要睇阿

打得飛機多個人係容易d出現幻覺

你隊野唔好意思見人?

英妹❤!!

ok